有圖 bob叔已到現場

有冇達哥蹤跡？

懷仔

bob叔不嬲都有係自己既片到屌柒港共
根本唔洗表態都知乜料
唔聲唔聲仲出埋黎

有錢又唔奶共真係清泉

又唔係既
大劉之前都反送中喇

奶共唔代表接受到送中條例
特別係有d人 又想靠大陸搵食 但又要住係香港

不過平時恰尻香港人都算
今次夠膽死搞單咁既野 香港人真係忍唔到

達仔呢

完美世界

都岩
今次真係奶唔奶都目標一致

除左果班口講支持
全家拎外國護照既中國人

冇 返左北京

點睇bob叔尋晚收睇神駒嘅夜間熱線?
仲多次贊同神駒

去左E3打機啦仲反送中咩

公子呢

去唔去E3都唔會出聲

順個靚便今日出埋完美世界M 廣告

畜牲都不如

少睇佢片都知佢會反送中
估唔到佢身體力行